(召喚誠哥) 請幫手煲大 Now tv車長被打!!!!!!!!

Now TV（前稱now寬頻電視／now broadband TV）是香港的收費電視台，由電訊盈科全資擁有的電訊盈科媒體負責經營

推到誠哥出聲！！！

Now新聞台強烈譴責警方 車長稱警署內遭暴力對待

希望佢睇到

黃台之瓜

推

Pish

而家睇翻 肯定係特登 香港勝在有李嘉誠

楷仔出手未？

信報記者比藍屍斬！
Now tv車長比黑警打！

誠哥點忍啊？誠哥你自己都比大陸官媒批鬥啦

楷仔咪又係等同誠哥

表面依家係佢個仔做決策 其實又係誠哥做軍師

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

PISH

一粒字都冇提到Now記者俾布袋彈射中 同 俾黑警毒打

至少有壓力告番D狗酷刑

大家可唔可以幫手推呢個post？ 關乎人權法案可唔可以安全通過

［投票］ 為咗令人權法案100%通過兩院，大家係時候要檢討戰略

仲有比埋料美國議員

push

明打誠哥d手下

借位POST
report 帝吧

Popo:誠仔係甴曱王

你講果個係長和系，誠哥從來都冇參與過楷仔旗下業務

以李家的全球人脈，佢唔向支那跪低確實幫左香港唔少。

透哥手下比狗打 粒聲唔出

好L嚴重 要煲大

唔駛諗叫now出律師信喇